反擊! 倒反轉! 發動撐狗大遊行

發夢見到e家政府係推狗送死，然後就會部署戒嚴!
一戒嚴一兩個月，民氣一斷，乜都散!
發夢喺政府角度，示威者死幾多唔重要，就算警隊前線內部有幾不滿
發夢政府見到狗死，政府就會大事鋪張

be water 意思，本身就係好似水咁流動

所以，e家大家應該要好似水咁，倒反轉，發起撐警大遊行!
政府拿警隊做磨心!
拿警隊做武器打壓異見者!
盧狗唔止草菅人命，更想草菅警命送入浩園!
警察生命不及一張選票!
推動警嫂出埋來!
推動警老豆老母出來!
推警察內部由下向上抗爭!
政府分化警隊!

如果我做警察，比藍屍廢佬送花，我都覺得嘔心
但比敵人支持，個心理咁就唔同
敵人的敵人就是朋友
所以現在係時候反擊!

狗自己亂咬人仲要撐？
拿拿臨拎去人道毀滅啦 瘋狗症會傳染架

試著不要說撐警，試著說：

反對高層漠視前線安全
反對警察淪為政治工具

支持獨立調查高層指令
支持警察改革內部投訴

唔係咁講，e家要既係咩? 要唔要軍權? 要唔要內亂? 撐狗目的，就係矛頭指向政府，要政府利用警察浮上水面。政府點解要拖長來打? 因為佢就係要分化。分化唔係政府專利，我地都可以用。咪道德光環綁太緊，綁太緊又點叫be water?

戰線拖長咁耐，支持係得既就得左。無野傷到政權係無用。點解冇野可以傷到政權? 因為佢有警隊維穩牌。

死一個警察政府都唔會覺得可惜，唯有警隊不受政府操控佢先識驚!